\begin{song}[remember-chords]{title={V parku za gradom}, band={Vlado Kreslin}}

\begin{kitica}
C              E             Am   \\
   Pelji me še kdaj tja, pod   zvezdno     nebo \\
    C                    F        Fm           C \\
   ...  vse kar sva imela  gori   je  bilo \\
    Am              G# C E               F   Fm \\
   ...  vonj tvojih las       in prvi jasmin          \\
                      C          E                  F   Fm       C \\
     v parku za gradom   prvi tvoj diš, prvi spomin
\end{kitica}

\begin{kitica}
Kot bi bil slep vse do tistegadne \\
         ko jasmin zadiši,  ko se vse zacne \\
         ko se rodiš zares in veš da si živ \\
         v parku za gradom, kjer si se skrival, kjer si se odkril.
\end{kitica}

\begin{kitica}
G                                                 F \\
       Vcasih pa sanjam da nosi me tjaaaa .... \\
   G                                            F \\
       vcasih pa vem da nosi me tjaaaaaaa .... \\
                          Am \\
      tam me še ni,  \\
   G                    F         Fm           C   \\
      tam po tebi diši .... tam  sem  doma.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Pelji me še kdaj tja, pod zvezdno nebo \\
   kot da je vceraj vse kar je bilo \\
  vonj tvojih las in drugi jasmin     \\
  ena ljubezen, en sam spomin,
\end{kitica}

\end{song}
